自家雞胸飯tortilla

上網訂咗雞胸 啱啱好30g protein
特登將佢切成心心

今餐需要嘅香料

加咗香料嘅semi smashed potato

喺百佳見到個tortilla買嚟試吓

我好求其咁加咗雞胸薯仔同飯
屋企冇乜汁所以是但求其加咗沙律醬

最後：

味道還可以又辣又甜
可能唔加沙律醬會好啲

搞啲咁嘅嘢啊

無論失敗或者成功乜都試下 人生先有趣㗎嘛

會唔會好鞋

好想食

好似好好食

咁多carbs

切做心心做乜鳩

好地地做乜要加白飯

今次總算正正常常

過多兩個鐘準備workout呀嘛
I need energy

我鍾意心心

我想佢層次感呀嘛

本行認同

叫我隻狗整俾你食

相信冇飯加係入面會好食好多

Smashed potato

塊包幾錢

絲打好似我個朋友

Not smashed potato
係SEMI smashed potato

印象中好似40幾蚊

點解咁講

心型再切碎
會唔會太q

笑緊你串錯mashed potato
smashed potato聽落好violent